杜汶澤喱騷個後製一定係連登仔嚟

5:44個bgm
啊啊啊～～～
前排連登先講完尋秦記
between 個後製真係勁有心機 整啲特效好撚好笑

d野越黎越低質 淨系不停重覆d on9笑話

隻雞真係弱撚智

隻雞唔好撈娛樂圈實得罪好多人

好好笑

今集好笑

條女對波咩事... 正正常常唔整到咁誇張都算中上

淨係得呢件衫

好假條女

程美段個名臭撚哂啦

you wanna fucking buy a GTR

唔同，呀澤本身有人氣有實力，又真係夠貼地勤力，同埋佢得罪人多但好友亦多

程美段真係太假，同埋佢之前落老蘭單野真係好柒

條女真心膠黎喎

好撚想屌死呢個臭閪

梁朝偉果下播丫～丫～笑到

程美段今集ok
之前嗰啲就太造作

如果田蕊妮係度實嬲嬲 講d嘢都唔知有心定無意有骨ge

佢唔弱智就唔會做美女廚房啲學廚都可以柒到比無綫踢走啦
咁撚唔識撈

呢隻車厘龜好令人作嘔

係咪呀 呢條片之前無睇過
呢次我第一次睇
佢話唔識梁朝偉果下比我感覺
呢條女唔係假就係戇撚鳩

今集算係咁 之前仲假

仆街啦,又抽蕭生水,唔怪得蕭生咁唔妥佢

澤自己都係啦，講啲嘢

I know you ...you wanna buy a GTR
一諗起 頭D d 對白轉哂英文 肯定笑到仆街

我打人？我打飛機添呀！ 點譯？

做得呢啲工唔上連登攞料先唔正常啦

kiwi好撚得wor

睇過舊相未

無所謂
睇落 ok
有節目效果

老蘭單野做咩

有閪咩
睇下啲留言先啦

班人好撚挑剔 又唔係要同你過人世

見你地講車哩龜已唔想睇

其他女冇咁嘅問題

原全係D無女MK妹
真係有陣稚氣
比人係咁食 係咁厄既傻鳩

因為要行低俗粗鄙路線取悅連登仔

有無人覺得杜汶澤講粗口，多到係為講而講

短短幾句野可以咁多錯字

完全係D無腦MK妹
真係有陣稚氣
比人係咁食 係咁厄既傻鳩

呃

一睇就知扮晒唔識想搞下笑 點知唔好笑得嚟又顯得柒

想睇返貝依霖

阿媽教落 好又一餐 唔好又一餐

其實個連登仔係咪就係樓主

條女做乜鳩 係咪唔識企定定 係咁係到un黎un去
而且一擰轉面背脊d肉好核凸

我都正想咁講

程美段肚舊肉出哂嚟
點解佢要咁著
個波應該就整既
個樣都好唔自然

其實真係唔覺 講得好自然 根本係本身爛口就會講得好順

今集隻kiwi好過之前幾次 起碼有得笑
之前真係頂唔順

其實佢係4個入面最識煮野食嗰個

一見到呢條女就skip晒成集

見到程美段條閪婆就知唔駛睇
又假又噁心
直接dislike算

點都好
呀杜生就一定好過果D垃圾KOL+Youtuber
但係 我唔撚想見到隻雞 完

條女唔好成日un下un下就少一半負皮啦

講起今集對其他女好唔公平
之前成日話平時煮飯邊個埋去問洗唔洗幫手就飛刀斬手乜乜乜
咁D人咪唔幫啦
今集又怪平時D女唔幫手屌

佢每條片我都睇 一有呢條女嘅我就即dislike唔睇

想屌

好想叫肥絲再教育你

佢得罪人佢嘅事
但佢戇鳩可以俾到波俾杜做效果
我覺我好笑

正WOR 屌

老蘭單野？

為左搲撈搏出位，兩次著到勁性感落老蘭捕記者任影，點知影完都無乜反響，因為全身都係整，腿又短

係上喱騷先多啲人理

yYou want to fucking buy a GTR!

條女好似係假波?

杜汶澤都知條女想配合佢既
傻強咁好戲點會睇唔出

呢條女太假，轉翻renee同莊端兒啦

個後製好似係28座大王

唔係 Renee 基本上都唔會睇呢 part
係呢隻車厘龜更加唔會睇

28座大王係反黑導演喎...洗同你做後製？

本身都有啲好奇，個節目加左個女仔係唔係有咁大分別
一睇全部留言都係講緊個女仔

我識有個爛口fd都係咁
多到我地出聲話聽到好un耳
佢話佢慣左控制唔到

想屌 其實都okay 同澤有火花 但堅係某d對話感覺假

諗起佢話佢讀醫科

杜汶澤有幾條女做咩一定要用kiwi？
之前拍落？

我以為你唔知我有老婆添

杜汶澤都有上連登啦 好出奇咩

香港人真係好撚善忘
條女俾人起晒底係支那整容菠蘿雞一味靠痴
轉個頭今集扮下天然呆震下對奶
成班厹喺Youtube就改晒口風
仲話唔啱睇就咪9睇
咁柒婆話覺得香港唔啱住就移民都無錯啦

怕自爆, 我唔會認

chantale同renee正好多

我覺得依條女嗰腦真係有啲short short哋，邊有人夠薑敢著出街然後任人影架

好正

因為入面d野唔係屬於佢自己

理鳩得佢咩
女人 一係正 一係唔正
咁佢係正

博上位咪會囉
娛樂圈係咁玩架啦 全裸拍電影比全世界睇全相都有啦 著性感d比人影相算什麼?

程美段 Kiwi🥝
👩🏻‍🍳: TVB programme: Cooking Beauties
💌: kiwichingg@gmail.com
🎥: YouTube: 程美段Kiwi
📝: Weibo: 程美段Kiwi
🌎: HKG China🇨🇳

無話善唔善忘，又唔話要捧到佢上天

無打錯啊 佢的確係支那妹

佢係支那咪打china囉

冇骨精強個Nina咁靚，雖然都係由頭整到腳

，月，，8085 5089808月，女，竹， 87。 女， 80 金 」 ，， ，800， 0女金。 。 裝。 稱， -出7+2，00女， 0，8 女，0 ，，， ， 00竹， 金， 0竹 ， 0 女，8，00。 80月， 88000 ，，竹 ，月 ，0 ， ， ，，， 0，女，0 0奻，， ，0， 金， ，竹， ，一， ， ， ，，0， ，0，，女00， ，，广广，，，，，一， ， ， 金。8， ，，， ，， ， ， 7， ，800 ，，57， 鎖， ，，，， 月 8 ， ， 0 8，， 0 0月， 广，0一，800 0 ， 8金0 ，0金。， 土， ，

越南大戰

4條女只鐘意端兒一個

摸西密碼？

鬼佬都識阿木

屌你老尾梁朝偉都講唔出叫乜撚自己香港人

有集用鎗火bgm

邊集 想睇

睇到梁朝偉個到忍唔住熄咗先再開返嚟睇

不嬲無睇